日本城

樓主J左幾多次？

好心crop咗先po

咦
點解我係#3
冇咗2樓